陳冠希搞咩變到成個加藤鷹咁樣

chibg幾時去學童保健驗下眼？

木村都係

湯家驊

加藤鷹型好多囉